有珍珠奶茶店走飲管

認真問
幾時可以有珍珠奶茶店走飲管

環保撚真係唔 敢攪珍奶